邊到有得買AVID SCANNER?

好急

淘寶有